Moeilijk als het in een grote stad om te voorkomen dat de verdenking van bespioneerd, wanneer de geest zich bewust van het gevaar in dat opzicht ben ik niet kunnen overtuigen mij dat geen van de mensen in het zicht verzorgd over mijn bewegingen.
